[皮已修]車路士球迷開季討論區

推呢個
[無料扮四條] 車路士球迷開季討論區

上季冇人守尾柱 希狗又唔叫佢出迎
邊個玩邊個呀
四大又日日set砲台俾人 球球小禁區撲閪咩

四大冇leadership 根本唔應該有指揮權 龍門出迎一定係龍門自己話事啦
同埋Kepa撚知你幾時自爆 ddg咪一樣比人入6球咁佢係咪唔識執屎所以係垃圾

歸根究底就係撚狗防守form錯曬 冇silva係度唔俾龍門指揮
四大成日轉人出 得女孩叫做有啲腦 守閪？

切帶個波去前場又回返後

靚到

咁佢的確冇人傳
成班俾人封晒傳球路線都冇現位

錫狗崩盤了

切係咪無氣，行行企企咁

不嬲

沙利創業未半，而中道崩殂。今五場八分，中堅疲敝，此誠危急存亡之秋也

LM

錫菲狗抵啦
最撚憎啲隊借完人唔出

柏加又救命一場

切狗已成廢人

有金剛阿含都唔出 抵啦

Tackle

講得好！

on9到

錫菲聯做咩跌watt跌成咁

next post

超頻左一季

On9米狗

因為富咸有出我哋借將 錫菲冇

甩手害鳩人

咁又12m

法甲第一甩手

good point

1 1

陣間水晶宮唔出阿衣就等輸

出咗啦

正選

mitrovic炒完十二碼再送翻出去

卧底

龍門跣鳩佢 又on99出腳

Legend cahill Michy vs lamptey

隻Lookman幾好波

咁樣miss

支持猛狗打閘！

柏加都係9981
師出同門

#林狗幾時死

富狗一早咁斬咪好 學咩人傳控

攤手個樣衰到

They need 撚sir

咁就可以滿足到林狗死出m狗 又唔阻住其他人！！

下 切表現真係好左架喇喎
睇到佢有啲空位都肯爆
真係純粹信心問題

撚狗問題

巴鳩爆到點解切唔得

守富咸同守車仔 都唔同

但我見今場富咸條防守線下下都佈到越位陷阱
呢樣真係有啲驚喜

Welcome 柏加

柏sir>>>林狗

兩邊龍門上晒身
呢場波其實幾好睇

巴鳩除左怒爆，無其他踢法

切狗做唔做到下游球玉

切以前都有㗎

仲有射波

阿衣

Feel 到衣狗今場大爆發最少入三球

淨係記得佢未傷之前D遠射好撚勁

全英超真係冇乜幾個中場交波差過毒

英超好睇在就係中下遊都好睇

暫時似係Lookman多d

衣狗要爭氣
唔想再見你返黎

但豪門(自稱)
果隊唔好睇

12m

Michy

成日覺得鶴臣個樣好趣致

Lamptey

衣狗

證明我地隊教練團 比999金、鑽石級既人材
都會比佢地整到變廢鐵

咁鬆手

好想要Dunk ，好有霸氣

臨尾富咸爭啲

lamptey條短人露晒底
衣sir怒搏12碼

兩個都係同車有關

開頭以為bats射咁癲

精宮值得擁有亞衣

原來傳奇Cahill 好返

30m友情價

林地由佢頂啦，反正都唔入

淨係佢天生笑匠呢樣野已經值30m

Yes,而家唔買轉頭可能畀多仔搶走

精工贏埋就排名過埋垃圾車

2億

多仔當日想60m買阿衣

法夫利唯一德政

bissouma都好用過簡狗

白禮頓係玩緊high press，反而水晶宮係low block

可惜白禮頓係落後緊嘅一隊，佢地嘅press都算有紋有路

大佬，交個波都唔得，踢咩鬼波呀

毒撚而家廢左武功咁

今晚d波悶到痴線
唔係一陣有bale睇真係訓教

如果冇呢

早兩年爆體能就瘋狂搶截
今季跌watt就傳波屎，轉身慢

隊隊都迫得好過軌

無正選即訓

睇摩daddy

sorryball時期都無咁跨
問題係邊唔洗講啦

其實唔係激活，係隊波踢法問題

你要踢做上去唔大腳清既波既話靠一個點會做到

不嬲踢波都唔係踢一個人

你要打傳控做上去後面起碼要個個都有返d 波底俾人迫都可以帶幾下擺脫唔洗下下騰晒雞咁鳩傳

你睇以前巴塞哥狗個陣咁勁就係因為d 人個個都波底好好，就算後衛閘位幾個迫都唔甩可以帶返生個波，識走位同傳波

垃圾車後面得薯容，silva 做到，女人都係麻麻地

RJ zouma 波底差剩係識回傳橫傳，點做配合

其實唔係出佐狗難激活，係不嬲踢傳控要求高

唔止要波底好，仲要有腦有球商做決定，當然教練都好緊要，一睇就知撚伯都冇教過下下自動波

其實呢排多比賽都好，就算7左，2-3日後又會有一場比賽比番機會你，但會唔會球員都係咁諗7左過2日踢番好就算，教練都會咁諗

下sarri 波有佐高幫
撚狗出Kai 唔出佐高簡 完全冇問題架

Broja 2 goals

林仔想殺人

Off

換帥未？

亞衣

如果尋晚無佐，連波都運唔到上去
簡現身時間同回傳都麻麻
其實多左捷現位走位都好左好多
蘇馬尋晚每腳都甩甩下，kepa又傳唔到
Azp又剩係識直線

Michy ball

雖然越位 但衣狗靚到

依家睇垃圾車係受罪
做香港人已經辛苦，仲要每三日俾一個假希望

啊
點解要睇到尋晚場波
到宜家個心都仲un 住 un 住咁
我都係想週末睇下自己隊波贏下姐

吸完經，bats back

不如用阿巴咸換巴舒阿衣

應該好睇過車

每年都借一個表現最差嘅前鋒俾佢哋

不離不棄修爾斯

原來下場已經係歐聯對閪 對波咁撚樣 點踢呀

1/3 機會贏 贏波當bonus

踢得好輸波都算
成日因為條後防D on9波而失分真心嬲

撚狗我屌你老母 週末開心下都唔撚得

打交

摩16干2 sorryball
都無呢種咁抗拒睇波嘅心

閪維最近都好閪下 鬥閪睇邊個-6d

林仔想同人開拖

林仔點夠揪呀

摩干果兩期買埋堆垃圾
今年史上最佳轉會窗

主場閪波多

以前，睇下同邊隊鬥爭首名

依家，算鳩數啦打西布朗修感頓都咁撚柒學人講易食指數

撚狗都算好撚野 口遁叫完球員過嚟踢幾場就已經迷失自己
睇唔到成隊波有咩form 隊波有咩風格

屌你老母撚狗！！！！！！

打閪布 修咸頓 都失3球
打歐霸之鬼應該失得仲勁
咁撚樣既後防 唔比人456 都偷笑

果兩季無咩期望
今季好有期望

咁又冇

No bale

你瞓得

撚狗落地獄

人生已經好累
仲要睇埋垃圾車真係雪上加霜

Bale 後備

Bale有sub
咁撚細隻字

上左床啦

lo celso呢

飲水個ig限時

一換亞衣就出事

Dunk
Cahill

傳奇卡隊 硬食一腳

Jm9

奪命交剪腳

cahill

應該係佢個女玩水果陣響個浴缸痾左舊屎

DLS dunk同隻龜有咩分別

Cls dunk 想殺人

Cahill bb

上唔到車報復

仆你個街呢下直紅 尋晚pickford牌都冇

價錢唔同

瀨屎狗，玩得屎眼多同牙蓋一鳩樣

我覺得Cahill回左塘都勁過佢

越位先食咩牌

Violence content 都唔check

禁區犯規一定12m 問題佢越左位仲去 球證點吹罰

LaiHing 睇波都睇到燥底了

當刻點知越等睇VAR

第2球 = timo

off左殺人唔計foul咩

唔畀12m 都可以紅
完咗場都可以紅啦

nouman 都屌high press 同撚狗上任第一場無分別

射精宮全場一射

泰利咪試過囉

Welcome back daddy

Chelsea have made 5 individual errors leading to goals this season - almost double anyone else in the league.

The team made just 3 in the whole of last season.

We can blame organisation, but at the end of the day, we HAVE to stop these individual mistakes.

已經多過上年

係戰術導致球員容易犯錯

son easy到

咁撚快

快撚到

兒子

又係kane助攻
daddy可以改造到kane變ozil

Son而家世幾

孫世三

kane長傳靚到

Daddy

起碼仲有33場聯賽屌

Kane成個法比咁

Kane上限高撚到

英冠尼馬呢

好撚勁 兒子啲把握力 左右腳都咁準

屌到口臭

屈到

痴線 son=車仔世三 carry全隊

好羨慕熱 後防穩陣 前面kane+son 自動波

Kai+雲拿唔知幾時有呢啲

kane癲到

kane 痴撚線

Cls

勁到

飯

痴線
靠兩條友就搞掂

fpl
cap咗harry claim

Kane勁到

俾隻神鋒daddy就識進攻

前面識自己搞daddy係咪真係會成功

Daddy本色

Welcome back

屈到咁

點解人地隊入波咁輕鬆

飯比傾 玩弄

kane+son好恐怖

好撚勁真係 睇到

點撚樣打

牙傾屈到

Kane 勁唔勁過全盛朗尼？

前線級數都唔同 人地世界級

兒子同傾互含大法

摩sir

隻19000咁都j返尋晚

人地熱個幾2個月之前fullteam 打歐霸google隊都攻唔入

摩dad 咁短時間調教到進攻咁

我地林狗就防守問題執成年都未執到

呢個真
Son + Kane係英超邊隊都坐穩正選

摩二季唔係傳說

揸住2粒星加堆垃圾就夠拎前四，摩sir始終都係世界級領隊

仲有個bale未出

林狗都係快啲躝屍趷路算啦

Son 算世界頂級翼
如果係黑/白人 除時值億幾
美隊椰子差幾班

返嚟教林sir教波please

下年摩三季可以翻黎車

我地夠入三球
係失返之嘛

一早勁過啦
Kane剋人憎姐
佢的確係world class

見到Son喺K角位推就知入硬
就好似琴晚臨尾見到死球一樣

仲要係主場對中遊隊

一個戰術大師 一個戰術白痴
邊有得比

London is white

好嫁啦
我地抗護級大熱都失三球

兒子生性病父倍感安慰

兒子同傾留係熱狗真係浪費

平手啦，肥仔全盛都好撚勁
kane真係差d honour

Bale出埋點踢

Molamola

Same same

Cap咗老孫

同一套戰術 夠竟獌可以有幾廢
完全兩個世界

kane

3粒 直接完場啦

cls

唔通好似以前咁要去49000咩

3 0

個人犯錯 唔計

唔同球員

列古龍點解唔使夾既

車班球員係撚狗手仲浪費

兩個都有

摩狗啲自動波

所以獌D球員真係jm9

撚狗送分畀西咸護級已經夠落地獄

Kane真係complete striker

2個次元

比埋chiwell佢地仲得了既

唔係卡數個場on9 12m 上左旁首

獌條前場邊個做kean同son
仲未計件普巴妹下妹下

吓

迷飯正式收皮

普巴踢波睇心情

真係好顛，肥仔啲傳送好似都冇Kane 咁勁

咁薯蓉狗都見到好有用嘅

佢直頭冇honour
得個人獎

之前有LKK 伊巴
屎眼半個Son

Daddy回歸吧

根本可以打中場

咁要買埋兒子同傾過嚟

Daddy 輕鬆到
我地對西咸肯定變西波

控傳
飯狗>>>>>>>>>>>>>>毒狗

佢前面有兩個可能係而家世界上狀態最好嘅頂級球員

都話英超冇乜中場差過佢

林伯對西咸= 送6分畀人地護級

耶子都係wfh算啦

回歸第一件事
係咪掃平無敵風火輪

望住熱刺再望下我地，點解咁大分別

歐聯分組賽無第一/出局可以即炒

教練團

無架喎
林狗帶領之下就嚟個個位都無敵風火輪

屌你老母閪咸又唔逼 上兩場又搶到咁勁

淨係執好個後防
前面自動波都夠做

都係

摩蛇用腦解決進攻問題
林狗用錢都解決唔到防守問題

真摩狗唔識教進攻 要自動波

撚蛇前中後都自動波

三進宮la daddy

摩佬副手以前教里爾一隊
林伯副手得u18 u21經驗

Bale:又可以坐一場 book定場打golf

街場足球

前中後咩位都係自動波梗係風火輪

車班後生幾時先擔到大旗

諗起格蘭

Fb ig 都洗太平地 好多幫撚伯維穩

不知幾多指示幾多手勢
邊係自動波

飯依家嘅能力其實拍得住而家嘅馬迪狗
唔知會唔會超過

唔明有咩好j
尋日雲拿兩球仲好j啦
kai球波反擊唔靚咩
係你後面失左咋

死林狗入三球都可以失分啦
其他隊上哂力林狗仲成碌柒咁又以為自己好勁搞小圈子圍威喂
睇唔到今年點拎頭四
應該頭六都冇
哂咗kai werner 一年

點解有希狗

無歐洲賽係哂埋出年

快
16分鐘解決場波
唔使坐過山車平安鐘
最大件事係如果係軌
領先三球都唔知會唔會失返

一字排開上錯賊船

個個剩係入晒短手同四大數
學林狗話係individual error

主場領先之下入3球都失分 死撚左佢啦

真藍絲球迷

盲迷護撚手

球隊勁唔成熟
8x分鐘應該就玩角球𣄃
控球在腳
應該換Giroud入控場

individual error根本係系統上出錯嘅間接結果

尋晚一個中場都唔擺後備搞到要搵占士做替工搞到失波仲唔係佢錯
有高會俾人打得咁狼狽
會失分？

撚伯經驗不足就返英冠教波啦

究竟獌幾廢先可以連摩佬都搞唔掂

占屎識閪守波咩

真
如果佢唔係我轟明叔
分分鐘唔會有第二隊英超隊請佢

有普巴呢啲垃圾 加埋佢自己買嘅CB

咪拎咗年第二+歐霸

數據比起上年真係有進步
撚伯好波

理論上佢以前睇中堅眼光唔錯

點解撚狗咁硬頸
佢肯搵個有經驗既副教肯定學得好快，加埋有料既體能教練龍門教頭呢隊波都痢鏝完全有得打

又差d

廢蛇後最佳成績

究竟車幾廢先可以連摩佬都搞唔掂

好J地方就係 車16分鐘3:0我都會手震標冷汗噁心

但熱3:0就一定係穩陣

有班盲迷j james打防中

IQ150 的思想點會係凡人能夠理解
不過和/輸多兩場好執定包袱啦撚伯

車二算唔錯啦係摩三柒姐

拎唔到3分入廿球都冇用啦

咁睇啦，熱條骨踢左好幾年磨合成熟哂，我地仲young

第三季

以前贏兩粒都冇可能失分
而家贏兩粒可能一分都冇

球員作反

最唔成熟嗰個係教練

有施華蘇馬俾daddy執防守
加前面kai timo ca攻夠爭冠啦

半場鳩陣/尾段換走有火的球員

有經驗既教練係可以點石成金
冇經驗既教練係可以點金成糞

占士除咗j 有crossing 仲有咩野好j
要防守一定唔會用佢
成日亂犯規啦
跟本所有棋都行錯尋日先失分

畀施sir 屌帥教都爭冠啦
擺明撚狗唔夠料

揾返D有經驗助教執下細節位同防守應該差好遠
最緊要炒龍門教練

希望有前4 唔係真係仆街冚家剷

而家仲黎得切
搵普sir 應該有摩sir 7,8成

我想攬炒，只要冇前4（5、6）
林伯先會躝

睇近幾場仲覺得有前4

岩岩果下組織

所以咪希望

愛 阿 鏝 熱 利 獌 李 車 狼

唔夠料我唔會怪佢
冇人一出世就識教波
不過冇料又要唔俾人幫就正仆街
人地利界外球都有教練
林狗就搵班fd教就算
全部都冇經驗

施治係技術顧問

Daddy就算回塘，都高過撚狗兩班波

懷疑撚sir玩fm都仆街冚家鏟

假希望就有

搵個垃圾教真係冇得講
一陣mendy都膠化
kepa廢咁多條垃圾應該冇得賴

daddy又入波show 撚狗點搞呀

如果holland sir仲喺度 一定好好多

daddy輸過比打狗郡的撚伯
曼聯逼害daddy

而家即刻炒就可能有

人哋冠軍級教練
有人仲話佢搞死熱狗
熱狗呢啲本身就係爭5,6,7位
而家daddy幫佢昇華左

條陷家產擺明覺得自己有料，只係球員自己出錯，你見佢下下都話球員Individual mistake就知咩料

Lampard + Jody Morris + Hilário = 三大垃圾

撚狗都入球多嘅
但daddy識守

獌太多毒瘤

兒子同Kane今季大爆發
只要兩個唔傷，今季奪冠不是夢

其實撚狗一路都有啲靈光一閃既moments，佢係未學滿師又要自大唔搵人幫呢下柒

撚蛇 d思想萌塞到on9

一個普巴都夠做

成班2打6 肯定冇人敢屌鳩林伯 個個都話林伯冇錯

我地英冠級教練
搞死車路士+後夏神龍骨
呢條龍骨本身就係爭1,2,3位
而家林伯搞到車變左搞笑足球

獌聯堆垃圾算啦，連lkk都話普巴班法國同青訓幫玩小圈子排斥佢，就知班垃圾毫無職業道德

入球show(主客加埋)嚟講絕對係林sir更勝一籌

其他教練一直都係後備料

摩狗點回塘都屌打英冠教頭

正 仲要比多5個星期先暴動

林蛇又然 佢都係驚大家係屋企太悶

好似逼搶防線同中場距離呢啲 搞左成年都係咁
唔覺得佢會突然一場覺醒搞得掂

好驚mendy俾龍門部3柒頭同化

係 依度搵D ching去做助教都好過個班

幫大家訓練心臟
練心師

摩二季勁撚到

我地林二季 踢成1-1 重要係先入波個隊
林二季勁撚到

一個人唔識又唔搵勁人教路 咪一直都唔識

下 佢地咁撚勁
對住我地林二季都要係-6追和

林二季

條友真係唔識架wo
唔識又唔肯搵人幫 呢下先on9

想外借林sir去維迪斯吸經

叫撚狗仆街死啦，等左咁耐想睇場正常d波，垃圾撚狗俾d咁既體驗我

Positive既野係

撚狗仲> sob

人地打少場

其實有分別咩

下個星期準備回力鏢

林二季 vs 摩二季
係平手

我地今季有希望啦

班後防磨合左成季
但表現仲衰過上季
撚伯同助教都有責任啦

我地有冇達sir 呢d係出面浸緊鹹水

泰利、王子

真，佢贏多場其實係高分過我地

車路士B隊

歐聯分組賽完結前做個了結！

軍刀

基本上撚狗係英超最廢個堆教練，同學神、奠爺屍、蘇狗之流同一水平

fb班友屌林伯等如勝利球迷
成日用高普比
高普嗰陣咩野人腳林伯而家咩野人腳
冇人要佢今年拎冠
打升班馬 主場打中游失四分都唔屌得？
防守接連大錯都唔屌得
換人排陣有問題唔屌得
而家冇話頭四 頭六我都冇希望
死球教咁耐愈來愈差
成日淨係識搵kepa做箭把
隊波唔係得kepa廢咁簡單囉
防守仲衰過富咸
根本唔使踢生波刷下角禁區外draw下foul拎罰球就入到車波
幾多次俾人好似尋晚咁死球間接入波
我都數唔到啦
咁嘅人腳正常要頭三同同利鏝個位數字分數距離
歐聯八強啦
我排林伯頭八加出局咋

三殺wo傻鳩
只要sob肯做underdog
我地輸鳩緊

高登果邊點

睇到晶宮d進攻
全場得一腳
就明白點解可以cs

學神同椰子都唔係真係咁廢
佢地以前玩中型班都唔差

剩係3:2 想hea完場，鳩踢，比個控球權人
3:3 後仲比對手射正龍2次

成隊都可以扣薪啦

daddy又贏

臨尾換走ca,timo
但簡迪無態又唔換

諗起上季有一排
上半場係會有一段時間踢得好 之後走晒樣
今場又類似係咁

干一點unwatchable
維林伯穩唔使抵毁埋以前d教練嗎
而家睇隊波d後防就真係watchable la
睇少一眼都唔得
飲個水都可以失波
去個厠所可以俾人反cup
順便鍛鍊心臟心跳應該長期可以百二以上
開角有罰球幾遠都好都可以上一上百五

打完西維爾打獌 今個禮拜精彩到

後備擺兩個前鋒 唔擺高仔

不離不棄新特蘭講得岩
愛上一隊球隊就好似愛上一個不停出軌嘅賤男

干一奪冠wo
班友high大左

叫佢教富咸我諗同而家 legend parker 差唔多

一定唔會
班都升唔到啦

已經感覺到連輸既節奏

覺得benson做主持可以改善下 雖然都已經幾好
不過好似成日閘斷咗人哋講嘢咁
希望佢睇到

依家同干二ball 一樣
唔同既係我地知 油王實炒干二
但林伯冇人能阻

牙石好慘
係咪得罪左撚伯

好想快啲連輸多3-4場
加速撚狗out

之後沙蛇/普蛇冬天黎後 下半季全勝拎頭四

干一 英超top 1防線
同依家呢條後過英國男人既髮線防線比

差好遠
干2條中場
一係飲水一係巴卡
你知佢地係真廢
但依嫁我覺得係隊波未發揮到

Kepa , 四大中堅係加速師

認錯westham隻黑鬼係魯

佢地可以做legend了

干二係on9整走老鼠，之後又玩焦土
不過同閪女人買人有D關係
買入女人達

個對比笑死我

老老實實干地呢d咪功架
癗狗摩狗都教唔好
但干地三中堅時期
我覺得癗狗係真係對得住身價嘅top中堅

飯用波/長傳真係好用過毒狗好多
已經唔想再見到短人件垃圾

希sir番黎未？

呢d傳統英式教練依家已經追唔上時代

林狗個金身唔係講笑
驚去到要炒嗰陣請唔到普沙等人

希蛇>撚狗啦

所以我地要加速

希蛇 3個月不敗
第16打到上第10

你估阿布個best fd流架

希蛇回哂塘啦
唔好再煩佢老人家

我唔係咁睇
中下游要護級佢地仲有市場

係咁和
但09年返嚟嗰次就真係好好J

所以下場寧願比獌大炒
連最後一塊遮醜布都冇埋

教左1年支超冇再教
唔通真係期待阿布個午夜凶鈴

Kane啲波有倒西

贏左獌先
唔想輸比獌

打和啦 贏咗分分鐘炒sob

贏左獌既話
分分鐘普狗即刻官宣去獌

Bale著9

Now班友係咁吹大 一開始就柒

唔係教u23咩
緊係唔教落去啦
陣間油王叫普京話要人咪大獲

希蛇：2180 0000 call 我

臨老唔過得世 次次都要番黎執屎

執手尾希蛇認第二，無人敢認第一

阿布唔洗打唔啦，原來2個月前佢搵到工

去左庫拉索？？？ 教波

軒蛇尾機d

希爺爺老左好多

教緊國家隊

3:2

Daddy咪一鳩樣林蛇又贏！

靚頂

Daddy都跟撚sir學野

熱狗如果最後3-3既話林狗又可以轉移視線

BREAKING: Liverpool confirm that Virgil Van Dijk has ACL damage and will undergo surgery

confirmed

OG

熱後防仲廢過車

係致敬

VVD g咗

慘.. pickford 咩事都無

個個爭住維穩

撚追到咩

冇可能有英超球隊後防廢過車

原來撚蛇係向daddy學野

軒蛇係升級版執屎專家

獌

撚伯新遮醜布
雞巴可以抖抖

佢地有toby已經勁過我地啦

果然兩師徒

所以其實今次點都要撐利 咁樣收山無後果開左先例

出面仲成班人盲反利

莫耶斯斬波gif

The athletic話vvd收咧

尋晚已經有source

飯識做就入番球靚既

罰球

回哂塘啦
mm同疤鳩都爆到佢

你估車咩

喂 話daddy穩果啲去咗邊

pickford 有無出黎say sorry?

當年文尼收艾達臣皮起碼都有後果+say sorry

山齊士= zouma

好似冇

冇後果我地打熱狗仆硬街

Daddy 三分已袋啦

Bale

上年踩鳩

柒到

回極都好過四大啦 啲傳控好咁多

Bale 王子化

斬呀 斬呀

過得幾靚

等睇馬達巴鳩

我地切咁後生斷acl搞成咁

人地可以叫做世一中堅30先黎斷 其實係好撚慘好值得可憐

我就唔信會好似撚伯咁臨尾香

3-3

嘩

嘩屌 世界波到痴線

3 3

摩佬柒撚到

靚撚到

ez

世界波

師承daddy 咁唔怪林伯喇

呢球肯定係goal of the year top2

又燈中

世界波 cls

邊個J摩狗呀

分分鐘goal of the season

痴撚線靚到

cls唔反撚了

Azp俾locesol踩無後果

個個爭住做遮醜布

燈咗

仆街 個個星期都好似有其他人 幫手挽留撚狗咁

我差啲嗌出嚟

林蛇又可以抬起頭做人師傅都係一樣

耶子又贏

師父同個徒弟一撚樣
大好形勢送個波比人, 仲失埋分

林伯真係師承摩佬！！！

又和

Bale件黑氣石

!!!!!!!

冇球迷變咗普通training j片咁

33

welcome 耶子

新摩狗 撚蛇

咪一鳩樣

仆你個街笑撚到我

有人陪

唔怪撚狗了

多謝西咸

嘩屌

30俾人追33
仲癲過我哋

有人陪！！！！！！！！！！

呢球靚到 嘩出聲

啱啱有師兄吹奏熱刺 我真係笑撚咗

屌你daddy都出手幫撚伯維穩

撚伯：嗱 我師傳都係咁啦

cls 世界波絕殺

而家係咪big6都有風火輪

Ok 我放棄反撚

蘭仙尾

撚： 屌 摩佬未又係柒罰球

燈到3:3

傻閪熱刺

同一派系，一脈相傳

林伯：嗱，見到啦，關我鬼事咩球員問題，我師父國米三冠王都發生啦但都要加句...

一切都係kepa錯！

笑到仆街

笑撚死

DADDY

其實難度係高 首先自爆og 跟住世界波

十幾分鐘3球

和撚左波即刻開包薯片賀賀佢先

我差啲笑到嗌

Bale黑氣石

買左西咸 剷地慶祝

唔反飯狗一陣

勁過伊狗

望返呢個post頭十幾頁
精彩到

屌咪一鳩樣
又比撚狗搵到遮醜布

黑氣石巴爾

之後有無gif回顧下

魔佬話你知邊個先係戰術大師

換son真係敗筆 無人拉走條防線 比人禁屌

摩氏門徒

迴力鏢

玩撚完 我前面幫摩含撚含到出哂精

咁上半場真係水銀瀉地

3:0 邊個估到

同之前sob一樣

笑死

入咗乜事都冇

頭10頁有排bin

有冇人放棄反撚

之前傷過一次 好似

師父 連登仔針對我
愛徒 唔怕

我都係心愛daddy welcome back

師傅唔忍心見到徒弟和

我地上半場一樣踢得好

acl唔係Achilles

真心係黑 og 加世界波

呢句真心好笑

又係主場3:3 咩料

又燈

燈到

Respect to Lam Dog

衰仔 今晚睇老豆教波啦

你講咩話 老豆?

ynwa

仲話叫摩狗返黎
一個地獄跳落另一個地獄

笑死一開始一堆人係到吹奏熱狗防守

睇住熱狗變死狗 爽皮

YNWA

感動既係撚伯又搵到遮醜布

上面柒左 快啲推走個po

做到燈神

撚狗次次都有遮醜布頂住

摩daddy想幫徒弟仔減壓姐

有冇手足覺得可以俾多啲時間 撚狗？

睇緊jose訪問 一臉痛苦

世上只有爸爸好

照咁計 摩狗係咪卍阿爺?

Daddy：撚仔唔好怕柒 今晚我陪你

咁車下星期又要6:1致敬

10分鐘3球

同市光榮

一齊bin

穩陣到

其實收山腳最應該係罰停賽罰到俾佢收山果條友踢得返 自己先可以繼續踢

反撚：「只要不是林柏特，就算給我史高拉里我也不介意…」

連分數都係一樣8分
向撚8致敬 daddy用心良苦到

都係daddy好

英超今季防守廢到

依家先知原來新球場唔係叫返白鹿徑
我覺得幾好聽

ACL 係咪收得咧

啲人話七至八個月

Bin到出血

死球，中堅派膠，輸second波
屌你老母ip都唔洗check肯定係兩師徒

丹麥女同大傻正常表現都有人射幾個禮拜啦…

係 加埋操返起實一季

係 太爺雲高爾

唔係叫新白鹿徑咩
定係就咁熱刺球場

場場都失波都有人吹奏？

熱刺球場

咁呢球柒過zouma第3球既 咁難射
第2球就山齊士贏 打和啦

今季真係天助拖肥拎冠

今季利無vvd應該無咁易lead到冠
鏝又未踢得返起

要爭既係今年了

得返愛 鏝 阿 爭冠
利狗前四都危

睇埋李城atv先訓

次次撚sir柒都有遮醜布
今季-6雙冠王

有可能咩

可能係av呢

師公 雲高爾
師父 摩連奴
不肖徒 林伯

我車繼2012之後再次負碌足球

拖肥應該穩陣好多

反撚狗：「enough is enough… 」（英超踢咗第5週）

笑撚到我仆街
雖然車都好撚柒

林蛇成世人都咁好彩倫敦三柒

領先三球比人追和

穩陣失分？

摩狗有問題代表撚狗冇問題咩
迷撚收皮啦

佢都就30，唔玩完都起碼無之前咁勁，不過就算係咁，個70幾m 已經賺左有突

有冇人有熱刺完場死狗圖

Pickford條鳩頭完全唔使上身
FA仆街啦
同死攬熱狗一樣 英人大撚哂

之後有冇潛水

連續拎歐聯英超 即刻退休都無憾啦

撚狗躝

爭咩吖...笨

師叔 羅渣士

其他球隊做得愈肉酸，我就愈鍾意利物浦嘅正義高雅球品！💪🏼

對愛搵魯蛇打前鋒 一offside就殺佢地老母

其實我地先最應該平常心！

FB page出呢啲po好搞笑

佢下季30歲以加高鋒黎斷ACL
英撚正選龍門果然有特權咁樣連牌都無

撚仔：如孩兒能伏於daddy的肩膊 誰要下車

死熱狗收皮啦
想爭標？係都未輪到你班茅閪啦

30歲後大傷真係冇乜邊個操得起 得一個叫伊巴

虎父無犬子

利呢兩年奇蹟無乜傷已經極好彩

蘭仙尼有料

不過雲迪克路數 同 企位都係頂級
係好難好似以加咁屈

有一排文屁沙拿廢明奴輪住傷靠vvd

個砲台set得靚

Agger
三叉戟+雲迪克+兩閘差唔多全勤

意志堅定

愛狗其實好撚陰濕
琴日除左收vvd皮仲踢傷左泰亞高
占士雖然好波但果種南美陰濕本根好撚深

咪再貼fb白卡得唔得

VVD應該miss歐國盃 荷蘭仆街了

法蘭迪保亞帶
係咪都收皮嫁啦

基亞連尼係咪都操得番 冇乜點睇意甲

依球換轉係kepa 應該又係企定定係度

咁撚多人係前面
洛列斯都係咁啱企偏左先搏

意甲同英超差遠 vvd之前傷過

True blue 一定要睇埋巴仔

佢都係年初復出
打意甲應該仲得嘅

你碌上睇下

唔同啦
意甲防守個系統好好多
中堅靠技術多過身體質素

屌
原來3:2果球係列古龍失位

馬達巴鳩

賤種 係車區J熱狗 十分鐘三球

我好想踢普sir嘅花拳繡腿

神仙都救唔到啦呢球

猁得返三隻CB 法賓勉強頂到 但係班CB玻璃底

上面班人真係柒到仆街
係到j熱狗摩狗

我堅決反撚

我屌曬所有迷撚老母！

10分鐘比人反cup 3球 不過車仔上年咪一樣係咁7

呢球kepa會望撚住入

痢狗俾人笑係因為回力鏢同VAR得益比人感覺太多者
愛狗俾痢狗騎撚住成幾十年次次打毗都想威啦
占士咪睇佢靚靚仔仔咁，一樣有鳩屎野。不過唔係馬後炮，我早幾年已經覺得佢似左腳版 eriksen ，出波夠靚罰球遠射有兩手

本來都撐買佳仔，不過50M捷狗實在好扺。而家幾場踢落波底好好又有出波，比起幫鍠養便宜仔真係good deal
Marina I love you

我全都要

人地洛里斯起碼會撲下 kepa真係唔會諗過佢會郁

Lampard out

vvd成條acl斷曬 已成廢人

摩連奴執教熱刺之後，有78%失球都係源於死球或球員個人失誤造成。

話唔係兩師徒都冇人信

有咁嚴重？

自2018年1月加盟以來，vvd從未缺席猁喺英超任何一場賽事，猁依家得番祖高美斯同馬迪普兩個正式中堅，Alisson仲傷緊，一下子倒退番到17-18開季嘅情況

腦中即刻響起桂神嘅40多碼

撚狗我屌你老母臭閪

李城馬達上場

Matip係幾好但玻璃腳 gomez又玻璃又唔穩定 睇黎要用青年軍

用法賓奴啦
中場用返老母 軒巨 泰亞高

猁真係好彩老母冇去疤

仲可以用住邊爐嘅

Bin

巴克利

傳奇goalllllll

傳奇疤

rosssssssssss

傳奇巴goallll

維拉乜事咁撚勁

外借之後，切同巴克利前途重現曙光，果然離開撚伯高壓統治係明智決定

林狗躝屍趷路

巴仔全能到仆街

唔格硬留疤仔 借去畀人爭冠

泰利好好跟Dean Smith學嘢，他日返車幫手

躝！！！！！！！！！！！！！！
後備一個中場都唔擺 屌！！！！！！！！！！！！

巴鳩做後備根本好撚fit
林狗為左比m狗有上陣時間借走曬巴鳩切狗
我真係屌佢老母閪

死十次都唔夠。。。

傳奇巴囝
you only love him when you let him go

聽番集體嘢，唔知我有冇聽錯，matthew話呢場簡迪pressing做得好，而佐狗出事既情況好多。我睇番stat，簡迪pressure 16次6次成功，佐狗21次10次成功，全隊最高

中場唔夠人用
借走哂兩個
再係第二隊返生

煮~蘭仙尼

如果係其他隊都會覺得佢地慘既

但痢狗班雙標狗就抵撚死啦

隻文尼師承迪莊，下下起飛腳

仲有乜9文尼本身其實好善良

反而出面成日bin果腳vvd落鏟就冇乜野，後防有時係要咁，不過就唔好雙標到自己後防硬淨d就正常，人地後防硬淨d就要斷腳囉

一拎英超果班雙標狗就小人得志咁跳哂出黎，好似個個都眼紅你冠軍先鏟你咁

想知中言逆爾兄去咗邊？

你都on9
為屌而屌

切狗果陣車區明明跪求人地借

搞乜起身見到熱同我車一樣柒

Daddy pls back

傳奇巴

後防肯定穩陣？

熱果場睇到70分鐘眼瞓熄咗
早知睇埋啦

巴囝

陰功囉，斷ACL
利個世界級中堅咁快就用完
又要搵下一個

巴仔做後備，輪換下打中下游根本好好用
又借走俾人爭
隨時維拉排前過車就好笑

文尼收唔少人山啦
人地屌文尼就話文尼場外好人
唔會同情利狗

Ching有無興趣比多啲啟示

我寧願後備無中場都唔想留切狗係度
條友踢親都係負資產，咪撚搞
最錯就係留唔住巴仔，林狗好快D死

已經前過

Lampard:
最後關頭唔應該踢得咁進取 有波應該大腳踢上前

我成個下半場都係場邊叫佢地保守d 但球員唔聽指示

球員唔知咩係game management 你想係車路士成為top player 你自己要識game management

呢樣野係球員自己既選擇 唔認為存在溝通問題

‘I’m certainly not wanting to play brave football in the last moments of the game and that was my message to the side throughout the second half: we needed to go longer and miss out their press.

‘I don’t think the players did that enough. We tried to play too much. Missing out the press is certainly a route to getting the ball into the other half.’

‘Some of that is ingrained in the players — they want to try to play football,’

‘It’s certainly not something I’m not a big advocate of. That was probably my biggest disappointment of the second half, that the players didn’t put into action that message.’

"I am not concerned about the communication; we certainly work very hard through the week to have that,"

"What I am concerned with is game management and, in the game, the players have to gauge that on the pitch, it is part of what being a top player at Chelsea is about.

"Absolutely, it is the players' choice. If there is a moment where the players have to see out a game, then we have to do that on the pitch and it isn't about communication from that point at all."

2020仲想係2:1嘅情況下守撚到尾

撚狗躝啦！

撚狗我屌你老母

靠老豆靠舅父
去教英甲先啦仆街

Lampard:
會全力為球員護航 特別係Kepa
Kepa係幕後好清楚我有幾撐佢

"The big thing for me at Chelsea is that my players, if they are in difficult moments, then a huge thing in football is confidence. Kepa needs to be supported in that way and I will always support him in that.

"He knows that behind the scenes because of how I talk to him, how I played him, last year there were tough moments for him but we kept trying to find the right solutions. That's my job to do that.

"I cannot control every performance on the pitch but I can certainly try to protect the players that go out on the pitch and, in the week, the goalkeeper one is always a specialist position as they spend time working with their specific coaches, but my point of view as a manager remains the same."

Frank Lampard(1978-2020)

#LamOut

巴剋李

切狗踢吓富臨呢d波咪幾好，成日有得出
反正都似升降機

簡單d講
佢意思係 game management 係球員自己要識
幾時攻 幾時守 幾時逼 幾時留
球員自己要分辨
教練控制唔到

又話game management 但係又 long ball 送返個波俾人

未打到一套好既counter attack

千錯萬錯都係球員錯

希望AV可以50m買斷巴仔

睇你班on9就好笑，永遠都係人地好d

意心思即係左仔無好好控場

真？

撚狗話自己撐Kepa=今季英超十大笑話

睇返熱3比0果陣車區d留言仲柒

場場都輸/比人大炒係另一回事黎

佢好似話kante係set pressing trap 等佢周圍啲人成功press到

咁不如請我, 我平好多

Matthew有個盲點，就係仲假設撚狗係有鋪排過

撚狗躝啦屌

教練喺場內嘅價值係在於隊球Run得唔順嘅時候可以即時俾指示球員調整踢法啊嘛，下下都賽前編好十一人正選就俾球員自動波執行嘅，不如撚狗你返屋企坐喺梳化睇波啦

父愛既偉大，竟然肯幫個仔做遮醜布

三個字講哂：我冇錯

態度同香港鳩官集團一樣咁臭串

最離奇係上年明明廢

因為有傳奇巴

今次成隊制旗，爽呀

撚狗雙面人恐怖到
kepa聽完有冇心寒

Lampard: Kepa is my best fd

屈撚過Trump

巴克利夾開朗狗azp 兩件垃圾
出到去勁返好正常
李城點都唔算係中下游 我地連修咸都贏唔到

而家左路有chiwell已經㩒住砌
閘位識踢波 前場一定順好撚多
有埋右路輪姦對面根本冇得守
真係差azp技術太垃圾

我俾你老母

呢家先知條撚樣為左面子 可以去到幾盡
屌佢老母

呢度d人之前仲話撚狗偏幫英撚
巴鳩利有英國身份證就一定係垃圾波牛

指示唔清楚啦 高普 哥帥 達蛇 林狗 分別就在此
人地細緻到每一個情況都搞盡腦汁 你就是9但 認為唔重要

躝啦 撚狗

呢個人好撚恐怖

Leicester defender Caglar Soyuncu has been ruled out for up to three months with an abductor tear.

咁搞法 全隊一齊hea踢 佢雪得邊個

Ching搞笑？

支持全隊做加速師！

含撚啦你

好！

上星期你仲話比時間佢

有冇得詳細小小解釋

咁要領隊做乜 場邊睇波呀屌

我講安sir

完全支持快啲連續輸多3-4場波

即係如果expect 球員咩都自動波 咁隊波請你番黎把撚? 戰術已經唔見你有

Daddy?

林狗： 今日戰術係大家踢好d 比心機mark好人 未入波進取d 入左波保守d

我又諗番起中六教英文個miss叫我地自己改writing，我話吓屌你老母作文點樣自己改，佢話得架啦睇住個marking scheme就得

你miss有冇罰你講粗口

果然師承摩佬
2:1 、3:2
都要order 和你縮，和你斬

宜家我有啲懷疑撚狗係去咗美國先開始想教波，之前咁多名帥都咩都學唔到，我撚唔信摩狗安76呢一堆領隊會同球員咁講嘢下話

又搵雞巴做遮醜布

仲有條撚樣講乜鳩保守
換RJ入黎打中場 唔係轉3中堅

收皮啦屌

呢到全部人都估撚到啦好撚勁㗎呢到啲教頭

果時應該換高仔入 但後備都唔擺
巴克利又借走 係天才先諗到

唔知點解係試Rj踢中場

光頭佬同高普成功真係唔係偶然
人地話成功 性格同態度好重要 依家明白了
人地真係一絲不苟 追求完美細緻 不恥下問

你隻死撚狗 死要面 認叻

你睇下對面隊點搶佢波先啦
十足街場搶傻仔咁
azp永遠都係空撚晒先會現身交功課
有人迫佢就現晒形
中後場造波一d用都冇
左邊有埋朗狗根本災難級

條撚樣波都唔閪識教 屌佢老母

又唔關佢事

唔係呢到d教頭勁 而係我諗全世界有正常足球知識既都睇到咩事
同埋 球迷講下邊個踢得好 邊個差 教成點 咁都要比你話係教頭 dllm 乜都唔講得 咁執撚左個post佢啦
唔知乜野思想黎 你講政治 咁你係咪政客呀 你係咪總統呀 美國選舉 你係咪美國人呀 唔係你唔好講呀
你煮野食 咁你係咪廚師呀

頭幾場用RJ就知 撚狗想佢擔正
但弊在防守唔掂 上埸谷住用番azp
點知中場無人換 RJ就頂左個位

保你老母守咩
你都要睇下隊波有冇條件保守先得架
依家隊隊都知肯同你搶就有波入仲想保守
反而應該進取啲撳住黎攻代替防守

比時間領隊 大前提係個領隊知衰乜 會改
但依家個領隊唔認衰

係

我屌佢老母閪
好想啲記者press con問佢多啲尖銳啲既問題

Marina快撚啲制裁撚狗呢件毒瘤屌

我覺得係因為施華冇得出
撚仔想放翻azp隊長黎統領防線
唔關rj掂唔掂事

會變鬥鬧

終於體會美國民調點解要anyone but trump

難d 拍哂紀錄片搞哂大龍鳳 炒佢會好7
除非到季中都降班邊緣

You just a reporter. You are nothing!

香港： 黑記！

所以支持 四大 kepa 全力焦土
快撚啲連輸多幾場 冬季就可以炒鳩條撚屌

就算去到完場前五分鐘，人地圍攻，被迫要泊大巴放長波，你901又好，811又好，721又好，所有企位同傳球路線都係可以之前練好，唔會係鳩斬

而且教練喺場邊可以提場，唔聽話嘅就換走或者下場無得踢，就係咁簡單

以前摩狗干爹領先緊兩三球都仲好緊張咁嗌，提醒球員

撚伯又瀨球員無執行戰術，個A字膊真係世界級

Broja 入兩球

長痛不如短痛 快快手十場不勝 炒人
好過9下9下 負負碌碌比條撚樣前4

到時可能係炒哂班四大

咪9up啦, 已經講左係系統性問題
除非你搵到個美斯/C朗返黎
人地咪淆你,唔攻咁上

懷念傳奇真8號巴仔
不過人地英超榜首 應該唔會再番黎了

成班球員有火有heart

好難好似當年摩3咁柒

我諗衰整都排到前6

所以林狗好難炒

屌原來唔係榜首
自膠

以前d更衣室問題 依家一睇就知係邊個係主腦啦
Terry 係無辜架

撚狗真係死得其所

Fiabema Livramento 好似幾勁

但今場換rj放個位係r晒頭
明明本新rj出，拉番azp落去打三中堅，rj打番右翼衛成件事係fit晒，而本新防中仍然有兩個，中路防守夠晒人，而343大家本新就踢開

諗深一層 都係維穩撐撚蛇了

假設第二球冇突發性三連爆（蘇馬 雞巴 中柱返彈落人地腳到）
假設埋第三球 其實又係人地好運
其實應該會贏 贏唔到真係唔關撚蛇事

撚狗搞到車區啲Ching 全部有精神病

Fiabema 入兩球
一球左腳遠射 一球遠射

Livramento 有兩球自己喺後場爆上去
不過第二球最後比人技術犯規 佢嬲到起身打返犯佢規既嗰條友

佢係韋根果陣好似打防中多

呢週冇人恥笑我車柒到痛失兩分
個個走去笑猁狗同熱狗

Fb真係好笑
天神係原罪
又俾人罵點解有正選
迪加仲話質素最佳點解唔用
迪加國際賽都柒下柒下點解仲有人撐佢
班友咁識睇波唔怪得撐林伯
搵一兩個球員做把輸波賴哂佢就得

咪撚再拎fb d白卡佬上黎討論啦
咁撚鐘意咪係果個group屌柒佢地

林鄭：我非常愛護香港既年青人

我人工少一個0，不如考慮下我

開波前上連登睇下車post講排咩陣最好用黎排球迷陣

其他野球員自己game management

林狗好快D死，證明下半場比人撳住屌係100%佢問題
守守守，睇下你條後防先講守啦你老母閪
教撚左成季都未知條後防唔受得壓，教撚左成季都未知唔可以剩低2個中堅係後場比人打反擊

呢條撚屌仲痴線過摩狗
摩狗唔妥人就唔妥人
唔會講埋呢d廢話

On9 咩都控制唔到咁洗撚要教練咩 廢就廢喇

佢每秒都轉緊立場，連登同真人講野又唔同
以前成日話鼠囝買兩邊，佢直頭買撚晒

講真
摩狗未去鍠比人逼癲之前

好似唔太會賴球員wor
咩都係吸仇恨值比佢自己幫球員減壓

撚狗似係本身臭格

撚狗真係車區罪人 完全浪費左個神級轉會窗

原來借走巴仔係因為我地配佢唔起

都係果句,唔會浪費
呢班人肯定大把名帥仆住黎教

都唔知J巴仔做乜9
個問題係防守唔得

陛下亦宜自謀，以諮諏善道，察納雅言

兩場都係3:3
點睇都唔會係進攻力唔夠

你個名真係襯哂成段字

摩狗琴日輸og +補時世界波都俾人屌到仆街啦

借切去富咸就真係on9
隊波教唔係踢波既

摩狗今場對記者都係講會analyse internally就算
然後就一直讚西咸

點會on9
佢要落場攞態 隊波幾閪都好 有得佢落場已經賺左啦

唔去富臨佢就要洗廁所

去富臨落場踢點都好過係車冇得出

何況撚狗d訓練又弱智

其實算係奇蹟 最後10分鐘入3球 顛過當年利對a米

表面上，防守不足
實際上，智力不足

剛愎自用 一意孤行 自以為是

繼續咁教
係到浪費球員青春

去富臨大機會多正選踢 而家就係要出場操番起個態

留佢係到洗廁所又曬時間 叫佢出場更加比人屌死

要自動波就唔好鳩換人，踢左成80分鐘既比賽心態
你一鳩換2個人出黎轉陣自動波踢，打閪
對比賽形勢黎講，占狗譚狗呢2個換人係0分既調動
比賽末段要守，一係換後衛，一係換有經驗既大哥級球員

16分鐘解決場波，唔使坐過山車

柒咗我認

林蛇無咗Ross救世

Daddy為救林伯 寧願一齊柒

師徒情深

上季獻出6分
出力打柒李城

都係幫愛徒力爭第4

Daddy回家喇

幾時有話唔俾講戇撚鳩
串下啲人三比零就捧到daddy上天然後gut鳩撚sir唔，唔撚得啊？

巴鳩

唔通留佢係度打飛機

其實中場係好有問題，睇返失第一球，當然kai 最大責任，佢應該即時回返後唔好諗住帶個波

但佢一決定攞波已經衰硬，已經被圍冇晒option，天神佐毒3個圍爐咁企晒係右後同一個位，變咗中路大開，佢地其實有時間散返開

當然係馬後炮但如果毒早啲塞返中路位有可能唔使輸，而家係中路大開

尋晚成個波台都丁緊熱
鞭人無意思

之後攻擊下雲加，成個焦點就去哂佢同雲加到

不肖弟子林伯之墓 不才業師摩連奴書碑

兩個撚樣即刻退休, 唔好再害人

大和田撚：下屬嘅功勞全歸上司 上司嘅過失由下屬孭

回家吧，係撚狗浪費左你

佐仔打返起又冇見你好耐

摩連奴執教熱刺之後，有78%失球都係源於死球或球員個人失誤造成。

Daddy

捉鬼未

又死球
又個人失誤

呢派摩氏足球快d躝

咪係，上半場贏3球都唔睇好得
鞭人果d柒頭係咪贏緊3球都估到會輸返轉頭

果d咪係我地車迷囉，因為慣哂會輸番轉頭

師徒一樣...

俾返d credit椰子
下半場完全拎哂個勢

修仔都係

修仔上半場尾段已經拎返

我地2:1 後已經慌失失啦
成班好似oh shit 劇本唔係咁寫 咁
亂q曬，好在完得快有15分鐘再出發

點知懷疑果15分鐘林伯係到屌佢個best fd 算

佢上年開季已經plan左Rj 可以踢中場

走火入魔喇

算唔算理性球迷

你估parker會好好多

RJ 踢防中唔差的，呢樣我就覺得無咩問題

拎啲英冠波去英超度做架兩
RJ右閘都未踢好 成撚日係到擺啲球員上枱 屌佢老母
猛狗又係咁

好地地班青訓本身個位都未踢好就叫人周圍踢
Asus又唔撚用 我屌佢老母臭閪！

天神係原罪隔離隻happy狗又派膠又盛但班人都只會屌天神

7在攞撚sir嚟bin，點知daddy一撚樣

有環保Post

遲啲可能叫譚狗打中堅

孖住蘇狗
兩個一齊攤手唔追波

幾好呀，幫條垃圾練身位同頂波

生得咁撚高，點知呢兩樣咁廢

一齊出時間delay跳頂

但有得落場
係車邊有位

呢度某d人真係搞撚笑
切狗係車狗又唔敢突破, 下下踢埋d濕鳩回傳波
比你地屌到仆街

借走佢之後唯一救到佢既方法
家陣又走去屌埋撚狗做乜借
唔撚屌下自己個弱智腦先

寧願你用女人打中埸啦

借出去至少有得踢

我既意思係唔應該喺RJ超過一年無踢過既 同埋領先一球應該穩陣保持勝局既情況之下擺佢做中場

佢係富咸踢得好係應該開心
起碼有得救

呢個又jm

打fifa 操狀態…

因為佢縮後守同撚狗一鳩樣

係, 個問題根本唔係og/射世界波
而係下半場連反擊都唔撚打

毒除咗搶波 其他時間企位意識麻麻

好老實贏三球,當然留力
同撚狗case唔同

最㢢熱狗後防都係咁垃圾佢只可以以攻代守

撚狗處理得好啲佢唔止去富咸啦on9
一開始就話留邊個留邊個
去到最後幾日隊隊簽哂人先開始放人走
本身話留迪鳩放tmr
點知無啦啦又要迪鳩躝 最後兩個都走唔到 然後sarr德甲法甲都去唔到

daddy最勁魚生粥 撚狗就學埋呢樣 贏1球都放控球比對面射 但又唔諗下自己條後防咩料
足球最緊要就係氣勢 對面係攻得起嘅 4 5球都同你追到啦

第2個都你可以講
切狗要問approval, 因為佢係要貼錢借出去, 點樣快d呀

切呢就其實真係唔駛諗咁多啦，求其有得喺高水平比賽出賽打返好信心先好過啦。含仔就真係準備浪費第二年啦

@鷹

含仔果份約有冇寫出唔夠數要罰錢?

大把遮醜布，唔駛驚！！！

雙曼

傳奇疤鳩入波

用呢個吧

係dier 同 Sanchez 成日派 之前個幾個比利時仔好少派 好似係

如果南閘用比比鳥唔用mm
英撚進攻應該勁至少一個grade

有環保

其實點解熱狗唔用Toby
應該點都好過隻黑山掛

我嗰個究極環保

明明佢師傅教防守就最叻 佢就一啲都學唔到

太慢

睇返精華羅列斯又企左係到
如果係車區

好靚仔

av 巴鳩利幫車令對手少1分。爭4有望

仲J摩狗防守, 熱狗條後防場場穿窿喇

干爹都係場場入球大 好耐冇clean sheet
依家足球變咗

傳奇巴仔

連借出去都幫到車仔護4

av有前四
垃圾車去英冠

有個 /quote
仲衰過有qoutaion

應該無
再係咁1月換隊吧

又要坐多半季

本身就算肯出，呢隊野都係怪怪地，一來三中堅閪陣，二來成隊一齊衝晒上去
借比錫狗真係好撚錯

1001

1000！